MPF買左港股真係要快d轉 呢次出事架啦

重推
從港股轉走呀

早兩個月轉晒100%做歐美基金

上次大跌一早由保本轉左美股

賺緊啦

mpf無港股